<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<room id="32" name="Baustelle">
    <desc>
        Hier wird anscheinend zumindest etwas mehr gearbeitet als auf dem Rest des Geländes. Zahlreiche Bretter liegen herum und ein Bauwagen steht etwas weiter hinten.|Im Süden ist die Schuhstrasse und im Südwesten geht es auf den Rest vom Baugelände.
    </desc>
    <exits>
        <exit room="schuhstrasse">S</exit>
        <exit room="baugelaende">SW</exit>
    </exits>
    <items>
        <item>47</item>
    </items>
    <operations>
        <operation command="12" item="47" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Die Bauarbeiter scheinen die Aufgabe zu haben, Nägel aus Brettern zu ziehen. Einer zieht, einer hält.
            Wenn er nicht gerade zu einer jungen Frau hinüberglotzt, in nebenan in der Schuhstraße Wäsche aufhängt.
        </operation>
        <operation command="12" item="48" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Manfred ist alleine draußen, sein Kumpel hockt im Bauwagen und macht "Pause". Er versucht, die Nägel alleine zu entfernen, aber das klappt nicht gut.
        </operation>
        <operation command="13" item="48" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">"Tolle Idee von dir! Jetzt hockt der Idiot im Bauwagen und macht sonstwas! Ich würde mich besaufen wollen, aber ich hab ja nix!".
            Er guckt dich kurz an, dann wieder auf seine Arbeit, "Scheiß Tag!"
        </operation>
        <operation command="13" item="47" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">"Machsten du hier? Is 'ne Baustelle, ne? Wennde 'ne Alte wärst, wie die da", er zeigt zur Straße,
            "das wär was anderes, wa Manfred? Das wär was!". Manfred rutscht ab. "Halten, du Spanner! Ich tu mich verletzen hier!"
        </operation>
        <operation command="15" item="47" unique="1" remove_inv="5"
                   remove_room="47" add_room="48" add_inv="" unlock="" with_item="5"
                   remove_both="" portal_to="">Du gibts ihnen dein Playjoy-Magazin. "Manfred, guck ma! Da sind Weiber drin! Mit Bild!".
            Er blättert aufgeregt. "Weißte, ich mach Pause jetze!" Er lässt das Brett fallen und verschwindet im Bauwagen. Manfred schaut ihm nach.
        </operation>
        <operation command="15" item="48" unique="1" remove_inv="32"
                   remove_room="48" add_room="43" add_inv="" unlock="" with_item="32"
                   remove_both="" portal_to="">Du gibst Manfred das Bier. "Ej, Bier! Klasse, ich kann hier allein eh nix machen. Ich gehe in...hinter den Wagen und mache erstmal Pause!
            Prost!". Manfred lässt sein Werkzeug fallen und verschwindet hinter dem Bauwagen.
        </operation>
        <operation command="15" item="48" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item="31"
                   remove_both="" portal_to="">"Bist du blöde? Ich will Bier, keine leere Pulle! Du bist ja genauso dämlich wie mein Kollege!"
        </operation>
        <operation command="9" item="47" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Der Kampf scheitert an der Frage, wenn du zuerst töten willst.
        </operation>

    </operations>
</room>