<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<room id="9" name="Fussweg vor dem Haus">
<desc>Der Fußweg vor dem Wohnblock ist mit Waschbetonplatten ausgelegt. Günstig und abwaschbar, eben pragmatisch wie die Wohnblocks selbst. Durch den Rasen und die blühenden Büsche
    hier sieht es aber nicht ganz so trostlos aus.|Die Nummer 10, euer Eingang, ist der letzte in der Reihe. Deswegen endet der Fussweg hier und geht in einen kleinen Platz über, in dessen Mitte eine Laterne steht.
    |Im Osten liegt der Hauseingang, der Fussweg geht im Südwesten weiter.
</desc>
<exits>
    <exit room="eingang">O</exit>
    <exit room="fussweg2">SW</exit>
</exits>
<items>
    <item>18</item>
    <item>20</item>
</items>
    <operations>
        <operation command="12" item="18" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Du betrachtest das Mädchen genauer. Sie hat lange, blonde Zöpfe, die aber seltsam starr wirken. Sie könnte so alt sein wie du...oder auch viel älter.
            Irgendwas an ihr ist merkwürdig...
        </operation>
        <operation command="13" item="18" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">"Na du? Weißt du, ich bin auf der Suche nach echten Computerfreaks! Die sind total süß!
            Kennst du einen oder bist du sogar selber einer? Beweis es mir und wir können uns unterhalten!"
        </operation>
        <operation command="12" item="19" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Tanja lehnt an einer Laterne. Ab und zu blickt sie in einen Notizblock, um dann wieder an den Häusern entlang zu schauen.
            Von Zeit zu Zeit kichert sie leise. Alles in Allem wirkt sie schräg.
        </operation>
        <operation command="12" item="20" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Die Taube sitzt oft hier herum. Sie ist ziemlich fett und ziemlich verfressen. Sie soll sogar schon Leuten Kekse aus der Hand geklaut haben.
            Vermutlich lauert sie hier nur darauf, das irgendwer mit etwas Essbarem aufkreuzt.
        </operation>
        <operation command="15" item="18" unique="1" remove_inv="13"
                   remove_room="18" add_room="19" add_inv="" unlock="" with_item="13"
                   remove_both="" portal_to="">"Oh, eine Happy!" Sie blättert darin herum. "Guck mal, da ist Platoon drin getestet! Cool!
            Wenn die Spiele nur nicht so teuer wären!". Sie steckt die Happy ein. "Danke! Ich bin übrigens Tanja, ich bin 15!"
        </operation>
        <operation command="13" item="19" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">"Weißt du, ich bin auf der Suche nach heißen...Spielen! Hast du welche? Ich tausche alles! Oder kennst du hier jemanden,
            der welche hat?"...Tanja ist dir unheimlich, sie sollte hier verschwinden.
        </operation>
        <operation command="15" item="20" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item="25"
                   remove_both="" portal_to="">Die Taube schaut gierig auf das Futter, kommt aber nicht näher ran. Sie traut dir wohl nicht.
        </operation>
        <operation command="8" item="18" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item="25"
                   remove_both="" portal_to="">Nicht ohne Grund...
        </operation>
        <operation command="8" item="19" unique="1" remove_inv="25"
                   remove_room="19" add_room="49" add_inv="" unlock="" with_item="25"
                   remove_both="" portal_to="">Als sie wegschaut, krümelst du etwas Futter auf Tanjas Haare. Die Taube sieht das, stürzt hinab und reißt "Tanja" die Perücke vom Kopf.
            Der/die/das Tanja schreit mit tiefer Stimme und läuft panisch davon. Surreal!
        </operation>
    </operations>
</room>