<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<room id="15" name="Zum Ochsen">
    <desc>"Zum Ochsen" ist die führende Kneipe am Markt. Sie ist auch die einzige. Wenn das Gesundheitsamt sie nicht gerade geschlossen hält, schenkt der Wirt hier
        billiges Bier zu fettigem Essen aus. In der Fensterbank haben diverse Fliegen den Kampf um ihr Leben verloren,
        einem halbtrockenen Farnkraut steht dieser Weg noch bevor. Die braun getönten Fenster tauchen den Gastraum in ein dämmeriges Licht. Außer dir sind
        keine anderen Gäste hier.|Die Tür nach draußen ist im Norden, im Westen ist der Tresen zu sehen!
    </desc>
    <exits>
        <exit room="marktplatz">N</exit>
        <exit room="tresen" locked="1">W</exit>
    </exits>
    <items>
        <item>27</item>
        <item>28</item>
    </items>
    <operations>
        <operation command="12" item="27" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Der Wirt sieht nicht so aus, als ob er viel Lust auf Gäste hätte. Oder zumindest auf dich nicht.
        </operation>
        <operation command="12" item="28" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Die Tür führt wohl in den Keller. Sie ist massiv und verschlossen, aber es sieht aus, als hätte unten einmal etwas an ihr genagt...Igitt!
        </operation>
        <operation command="7" item="28" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Da willst du nicht rein und außerdem würde der Wirt das nicht mögen.
        </operation>
        <operation command="9" item="27" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Lass mal gucken...16jähriges Hemd gegen 60jährigen Fettklopps...wie stehen wohl die Chancen?
        </operation>
        <operation command="9" item="28" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Du willst gar nicht in diesen Keller! Lass die Tür einfach in Ruhe.
        </operation>
        <operation command="13" item="27" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">"Ich verkaufe nichts an Halbstarke wie dich. Gibt nur Ärger! Mach dich vom Acker, Junge!"
        </operation>
        <operation command="8" item="28" unique="1" remove_inv="29"
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="w" with_item="29"
                   remove_both="" portal_to="">Du lässt die Ratte frei. Sie schnüffelt, fiept und rennt zur Kellertür! Als der Wirt sie erblickt, wird er panisch!
            "Mistvieh!" Er rennt ihr hinterher in den Keller. Die Eichentür fällt hinter ihm zu!
        </operation>
    </operations>
</room>