<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<room id="17" name="Wobist-Filiale">
    <desc>WOBIST ist eine bundesweit agierende Computerhandelskette. Hier findet man alles, was das Herz begehrt. Amiga, Atari ST, C64...sogar
        diese langweiligen PCs haben die hier. Man kann hier auch Computer zum Reparieren hinbringen.|Der Verkäufer hinterm Tresen studiert gelangweilt den aktuellen
        Denkzettel, die Preisliste von WOBIST. Er wackelt dabei im Takt von "Okay" in Dauerschleife.|Im Süden ist der Marktplatz, im Nordosten scheint eine Art Hinterhof zu sein.
    </desc>
    <exits>
        <exit room="marktplatz">S</exit>
        <exit room="hinterhof" locked="1">NO</exit>
    </exits>
    <items>
        <item>33</item>
        <item>34</item>
    </items>
    <operations>
        <operation command="8" item="33" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Der Verkäufer blickt kurz auf. "Nur angucken, nicht anfassen!", ruft er. Dann wendet er sich wieder dem Denkzettel zu.
        </operation>
        <operation command="9" item="34" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">Du ballst die Fäuste zum Kampf, öffnest sie wieder und fährst dir durchs Haar. Hat niemand gemerkt...
        </operation>
        <operation command="13" item="34" unique="" remove_inv=""
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="" with_item=""
                   remove_both="" portal_to="">"Hi! Wir haben Atari ST im Angebot, 520 STM für 450,- falls du Interesse und Geld hast. Falls nicht, wir reparieren jetzt auch Computer. Neuer Service!"
        </operation>
        <operation command="15" item="34" unique="1" remove_inv="1"
                   remove_room="" add_room="" add_inv="" unlock="no" with_item="1"
                   remove_both="" portal_to="">"Kaputt? Tja, aber du siehst pleite aus. Pass auf! Im Hof ist ein Sack Schrott. Bring den zum Container auf der Baustelle
            und ich schaue mir das Gerät mal an, ok?" Du nickst und gibst ihm den C64. "Bring den Sack wieder mit!"
        </operation>
        <operation command="15" item="34" unique="1" remove_inv="36"
                   remove_room="" add_room="" add_inv="39" unlock="no" with_item="36"
                   remove_both="" portal_to="">"Oh, Danke! Was den C64 angeht, der ist im Eimer! Überspannung, alle Chips knusprig gebraten. Hier, ich gebe dir 'nen Zehner für den Schrott.
            Damit bist du gut beraten!" Verdattert betrachtest du den Geldschein, den er dir gibt. Tja...
        </operation>
    </operations>
</room>